耶撚愛神多啲定伴侶多啲

「如果有人到我這裡來，而不恨自己的父親、母親、妻子、兒女、兄弟、姐妹，甚至自己的生命，他就不能做我的門徒。

路加福音 14:26

要恨自己父母